\begin{UseCase}{CUIF04}{Asociar programa académico a unidad académica}{
}
	\UCitem{Versi\'on}{1.0}
	\UCitem{Actor}{Administrador de la UPEV}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que se asocie un programa académico a una unidad académica}
	\UCitem{Resumen}{
	El administrador asocia un programa académico a una unidad académica en específico, que cuente o no con un programa académico}
	\UCitem{Entradas}{Se selecciona aceptar asociar programa académico a una unidad académica}
	\UCitem{Salidas}{MSGIF03-3}
	\UCitem{Precondiciones}{Haberle dado clic al botón aceptar asociar programa académico}
	\UCitem{Postcondiciones}{Se asocia un programa académico a una unidad académica}
	\UCitem{Estado}{En espera a revisión 1}
	\UCitem{Autor}{Osuna Banda Itzel Arely}
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en la lista desplegable de las unidades académicas mediante la pantalla  \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(1)}
	\UCpaso Muestra todas las unidades académicas registradas en el sistema.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona una unidad académica de la lista desplegable.
	\UCpaso Muestra el mensaje MSGIF03-4 de asociar unidad académica junto con el programa académico asociado.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic al botón \IUbutton{ACEPTAR} para asociar programa académico a una unidad académica vía la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)}.\Trayref{A}
	\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(1)} \Trayref{B}  o \Trayref{A}.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona un programa académico de la lista desplegable de la pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(2)}.\Trayref{A}
	\UCpaso Muestra el nombre del programa académico junto a un link eliminar como se muestra en la pantalla  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)}\Trayref{A} o \Trayref{C}.
  	\UCpaso[\UCactor] Da clic al botón \IUbutton{Asociar} de la pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)} \Trayref{A}
	\UCpaso Muestra el mensaje  MSGIF03-5 mediante la pantalla {UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(4)}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic al botón \IUbutton{ACEPTAR}
  	\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(1)}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El administrador abandona la operaci\'on} 
	\UCpaso[\UCactor] Da clic al botón \IUbutton{CANCELAR} para asociar programa académico a una unidad académica en la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)} o en las pantallas  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(1)} o  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(2)}  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)}   .
	\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(3)}.
\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El administrador registra un programa académico}
	\UCpaso[\UCactor] Registra un programa académico haciendo clic mediante en el bot\'on \IUbutton{Registrar programa}.
	\UCpaso Despliega la primera pantalla del caso de uso IF03.1 Registrar programas académicos. Referencia al caso de uso correspondiente.
\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{C}{El administrador eliminar un programa académico}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el link eliminar de la pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)}
	\UCpaso Sigue los pasos del caso de uso IF03.2 Eliminar programas académicos.
\end{UCtrayectoriaA}
	
